Windos安裝求救

買左新電腦用usb安裝完windows10之後不停卡係啲設定度，重裝都係一樣應該點解決

有冇圖睇下? 唔係好明你嘅狀況

佢不停係度轉 轉左半個鐘

換個usb位插
唔得既換過隻手指

Windos? 即係 Windows 定 Dos?

半個鐘好耐咩

換usb試左 換位插都試過 都係唔得

真係好耐
幾年前機都唔使10mins

隻usb可能有問題/裝嘅時候有error
重裝一次隻usb試下